如果所有動物都識同人溝通就好了

可以同人講佢需要
邊到唔舒服
佢鍾意咩
又會表達佢嘅情感

弘有養寵物？？

有貓

重有隻狗

咁神秘

我隻貓好嗲

no photo no talk